今日有新女同事第一日返工，點知佢竟然咁唔識做著條粉紅色連身裙返來....

可能佢岩岩出來社會做野冇咩經驗
其實好多香港office文化衣著方面都係比較保守(我地公司係港資)
所以今日阿head一見到佢已經呆撚左，我都feel到唔對路
結果成日office都冇女同事(多數三字頭)同個新人傾計，lunch見到佢要偷偷地一個人出去食
唔知聽日返工仲見唔見到佢

無圖

對波幾大

唔算大，不過條裙幾貼身下
我都忍唔住偷望左幾眼

同事？

等我陪佢食

女同事心聲:
今日有第一日返新工，我著左條粉紅色連身裙返來豔壓全場....

其實香港office既真。文化就係搵個荀盤嫁左佢(我地公司係港資，大把有錢上司)
所以今日阿head一見到我已經比我傾國傾城既美色嚇到呆撚左，我feel到佢完全上哂釣
成日office既女同事(多數三字頭)知道唔夠我靚都唔敢來搵我傾計，lunch我可以開開心心咁一個人出去同男上司前後腳食

點知發現有條好嘔心既死毒撚成日偷偷地望我，希望聽日返工見唔到佢~

屌
你都無份屌架啦
嘈乜鳩

睇後面好殺食

聾左既音樂家

屌你呢 D 圖都唔係樓主 post

粉紅色條女似 Jenna Chew